究竟佢有冇著褲

估下佢有冇著褲

有

薛丁格的褲 未觀測到既時候同時可以係有著褲同冇著褲

係未有更多觀測資料之下 我認為佢冇著褲

巴打即刻綁腳帶啦

多圖呀唔該

冇，拉高d 上得

有...掛

我整係知巴打有柏金遜

一路行一路影係咁上下架啦
為表歉意 補返張背影圖

磨牙